<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    <string name="app_name">FlipView Demo</string>
    <string name="activity_title">FlipView Demo By Aphid Mobile</string>
    <string name="item_about">about</string>
    <string name="hide_fragment">Hide Fragment</string>
    <string name="show_fragment">Show Fragment</string>

    <item name="tag_async_image_view_position" type="id"/>

    <string name="tvtitle">标题</string>
    <string name="Adatatitle">中国舰载机试飞中心曝光 可同时训练48名飞行员</string>
    <string name="Adatasource">来源:环球时报-环球网</string>
    <string name="Adatacontent">据环球网综合报道：2012年歼-15舰载机成功在辽宁号航母甲板上起降，这标志着中国海军运用航母作战的能力获得了极大提高，歼15舰载机舰上起降的背后是舰载机试飞中心的巨大作用，加拿大《汉和防务评论》从公开的卫星图片分析，认为中国海军舰载机试飞中心在辽宁省兴城。

据加拿大《汉和防务评论》月刊3月号(提前出版)报道，2012年9月份的最新卫星图片首次曝光了位于辽宁兴城的中国海军航母舰载机模拟试飞中心，堪称中国版的“尼特卡”（苏联海军舰载机飞行员试飞中心，位于乌克兰境内），两者滑跃甲板外形完全一致，但是兴城基地规模比“尼特卡”更大。

文章称，图片显示该基地拥有两大滑跃起飞甲板，而乌克兰“尼特卡”仅有一个，这表明中国海军可以同时训练两艘航母（两个飞行团、48名）的舰载机飞行员。第一条跑道的模拟甲板外形与辽宁舰完全一致。长度为3329米(原文如此)，用于训练降落，安装了4股拦阻索，这与美国海军的阻拦索布置方式相同。第二条跑道两个滑跃起降甲板的距离是670米，滑跃起飞甲板距离海岸375米，这样修建的目的是尽量模仿海上气候，风速。

文章分析了试飞中心的建筑特点，认为该基地可同时进驻两个团的海军舰载机飞行员，从该基地的规模可以看出中国海军希望拥有更多航母的战略雄心，在训练辽宁舰飞行员的同时，第一艘国产航母的飞行员训练也能够同步进行，接下来则是第二、三艘国产航母飞行员的同步训练。

据环球网综合报道：2012年歼-15舰载机成功在辽宁号航母甲板上起降，这标志着中国海军运用航母作战的能力获得了极大提高，歼15舰载机舰上起降的背后是舰载机试飞中心的巨大作用，加拿大《汉和防务评论》从公开的卫星图片分析，认为中国海军舰载机试飞中心在辽宁省兴城。

据加拿大《汉和防务评论》月刊3月号(提前出版)报道，2012年9月份的最新卫星图片首次曝光了位于辽宁兴城的中国海军航母舰载机模拟试飞中心，堪称中国版的“尼特卡”（苏联海军舰载机飞行员试飞中心，位于乌克兰境内），两者滑跃甲板外形完全一致，但是兴城基地规模比“尼特卡”更大。

文章称，图片显示该基地拥有两大滑跃起飞甲板，而乌克兰“尼特卡”仅有一个，这表明中国海军可以同时训练两艘航母（两个飞行团、48名）的舰载机飞行员。第一条跑道的模拟甲板外形与辽宁舰完全一致。长度为3329米(原文如此)，用于训练降落，安装了4股拦阻索，这与美国海军的阻拦索布置方式相同。第二条跑道两个滑跃起降甲板的距离是670米，滑跃起飞甲板距离海岸375米，这样修建的目的是尽量模仿海上气候，风速。

文章分析了试飞中心的建筑特点，认为该基地可同时进驻两个团的海军舰载机飞行员，从该基地的规模可以看出中国海军希望拥有更多航母的战略雄心，在训练辽宁舰飞行员的同时，第一艘国产航母的飞行员训练也能够同步进行，接下来则是第二、三艘国产航母飞行员的同步训练。

</string>
    
    <string name="Bdatatitle">河北张家口一煤矿发生火灾 11人死亡2人失踪</string>
    <string name="Bdatasource">2013年03月01日09:29    来源：新华网  </string>
    <string name="Bdatacontent">新华网石家庄3月1日电 记者从河北省张家口市委宣传部了解到，2月28日20时左右，位于张家口市怀来县的冀中能源张矿集团艾家沟煤矿发生井下压风机着火事故。事故发生时，井下共有13人在抢修作业，目前已造成11人因一氧化碳中毒死亡，另有2人仍在搜救中。</string>

    
      
    <string name="Cdatatitle">电商价格战烧至化妆品:乐蜂传捷报聚美遭吐槽</string>
    <string name="Cdatasource">2013年03月02日09:38    来源：新华网  </string>
    <string name="Cdatacontent"> 去年电商双11大战硝烟刚刚散尽，如今价格战火又蔓延到两大死对头化妆品电商之间。乐蜂网为期一个月的桃花节促销战刚拉开序幕，昨天，聚美优品三周年促销也启动，然而，就在乐蜂网高调宣布首战告捷之时，聚美优品却遭遇刚开战网站即瘫痪的局面。

　　乐蜂首战传捷报

　　据了解，2月27日，乐蜂网正式拉开一年一度桃花节大促销，同时宣布已储备价值4亿元的货源参与到此次活动中，乐蜂网相关负责人表示：“4亿货源全部投入促销，让利消费者。”记者注意到，参与折扣的品牌包括雅诗兰黛、香奈儿、曼秀雷敦等300种品牌商品，均全场低价，三折封顶。而除了乐蜂网官网外，乐蜂还联合京东、淘宝、当当等电商网站同步开展。

　　乐蜂网昨天高调宣布，桃花节首战告捷，当天半个小时之内就达到1万单，全天销售1.22亿元，成交57万单，销量直逼去年当当网双11战绩，而28日、3月1日两天日均值都有数倍增长。

　　聚美瘫痪遭吐槽

　　面对对手的发力，另一化妆品电商聚美优品CEO陈欧则早就开始用微博喊话“大家能不花钱就不要花钱了，3月1日再花哦”，为自家网站昨天开始的化妆品价格战造势。

　　然而，聚美优品昨天的促销战零点时就遭遇“网页无法访问”。0时13分，陈欧在微博上发表简单“道歉”声明，但网友似乎并不买账，纷纷给予回应。

　　昨天下午3点20分，记者打开聚美优品后还根本无法进入，直到昨天晚上7点多记者发现已经能够打开网页时，页面上显示离该促销活动结束时间只有4个多小时了。</string>

    
       
    <string name="Ddatatitle">IT大佬现身两会 雷军有问必答马化腾遭围堵</string>
    <string name="Ddatasource">2013年03月04日 07:36    来源：信息时报  </string>
    <string name="Ddatacontent">腾讯公司董事会主席马化腾在媒体前的低调，早有耳闻。昨天下午，在参加完广东代表团的第一次全体会议后，面对守候已久的媒体老记们，互联网的两位大哥——马化腾和雷军表现出了两种截然不同的态度。

珠海金山软件公司董事长雷军爽快地接受了采访，被媒体里三层外三层的围住，而且是有问必答，好不热闹。而马化腾显得谨慎很多。从会议室到电梯口短短十几米的路程中，马化腾不断婉拒围上来的记者，只说等到会议都结束后会再安排时间受访，随后就消失在电梯之中。

大约十多分钟后，马化腾再次出现在记者视野之中，他是来参加深圳代表小组会议的。面对记者的再一次围堵，马化腾依然婉拒。两次堵截不成功，大部分媒体记者已经失去耐心，各自散去。

但还有不少媒体并未泄气，依然守候在会议室外。下午5点15分，终于在小组会议结束后，马化腾没有违背他的承诺，接受了部分媒体采访，大谈互联网的热点问题。  </string>
    
    
     <string name="Edatatitle">李书福委员：个人所得税起征点至少应提高到5000元</string>
    <string name="Edatasource">2013年03月03日13:18    来源：中国网    手机看新闻  </string>
    <string name="Edatacontent">　3月3日，全国政协委员，吉利集团董事长李书福在京召开媒体沟通会。中国网 吴琼静 摄

　　中国网3月3日讯（记者 吴琼静）全国政协委员，吉利集团董事长李书福作为中国自主品牌汽车的领军人物之一，民营企业家的代表人物，向来是两会期间各路媒体争相追逐的焦点。3月3日，李书福召开了“两会”提案媒体沟通会。

　　李书福作为工商联界别的委员，本次作为第一提案人，带来了三个提案，其中一份是呼吁上调个人所得税起征点，并推进个人所得税改革的。

　　李书福在提案中表示，全国人大常委会于2011年7月1日通过了“关于修改个人所得税法”的决定，将个人所得税免税额提高为3500元，并于2011年9月1日开始施行。但随着我国经济的不断发展和人民生活水平的不断提高，尤其是党的十八大提出了居民收入倍增计划之后，现行个人所得税起征点仍需进一步大幅度提升。

　　李书福认为，目前实行的个人所得税缴纳制度从四个方面表现出与现在社会经济的发展不相适应：

　　第一，工薪阶层所缴纳的个人所得税约占个人所得税总收入的50%，而最近几年，企业“用工荒”现象越演越烈，与个人所得税起征点太低也不无关系。李书福认为目前的个人所得税的起征额度已不适应当前中国企业的发展需要；第二，个人所得税征收没有考虑纳税人家庭的实际负担情况；第三，个人所得税的征收标准没有考虑全国各地区生活成本的差异；第四，目前的征收办法造成了收入来源单一的纳税人缴税相对较多，而收入来源多元化的高收入阶层缴税相对较少，这形成了社会不公。

　　李书福提议，为了配合我国将依赖投资刺激向扩大内需的经济增长方式转变，可以将个税起增点调整为“个人所得税起征参考点提高为5000元”，各省市、自治区可根据本辖区财政实际情况上下浮动1000元；同时根据物价水平、居民收入变动等综合因素进行权衡；李书福还建议可适当降低工资收入的最高税率，并采取综合和分类相结合的税制模式，允许纳税人选择个人或按家庭为单位自行进行申报。</string>
    
    
     <string name="Fdatatitle">蠕虫病毒Worm_Vobfus及其变种现身互联网</string>
    <string name="Fdatasource">2013年03月03日11:25    来源：新华网  </string>
    <string name="Fdatacontent">新华网天津3月3日电（记者 张建新）国家计算机病毒应急处理中心通过对互联网的监测发现，近期蠕虫病毒Worm＿Vobfus及其变种出现，提醒用户小心谨防。

　　专家说，该蠕虫及其变种利用社会工程学通过社交网站进行传播，诱骗计算机用户点击下载从而感染操作系，还会通过加入垃圾代码和修改代码来不断生成新的变种。

　　当计算机用户访问恶意网站时，该蠕虫及其变种会通过可移动设备传播感染操作系统。一旦感染操作系统，该蠕虫及其变种会进行如下恶意行为：

　　1、在所有可移动设备上释放自身副本。这些副本名字会使用受感染操作系统上的文件夹和文件，其扩展名分别：avi、bmp、doc、gif、txt等等；

　　2、隐藏上面列举类型的原始文件和文件夹，致使计算机用户将病毒文件误认为正常文件而点击；

　　3、释放一个自启动配置文件，文件名：autorun.inf，当可移动设备安装成功后，自动运行恶意文件；

　　4、部分变种会利用快捷方式漏洞MS10－046自动运行恶意文件，其扩展名分别是.lnk和.dll　；

　　5、蠕虫变种会连接恶意Web站点，下载并执行恶意软件；

　　6、某些变种会连接互联网络中指定的服务器，从而与一个远程恶意攻击者进行互联通讯。

　　对已经感染该蠕虫及其变种的计算机用户，专家建议立即升级系统中的防病毒软件，进行全面杀毒。未感染的用户建议打开系统中防病毒软件的“系统监控”功能，从注册表、系统进程、内存、网络等多方面对各种操作进行主动防御。</string>
    
    
</resources>